{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_016811",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "그린망고"
    },
    "text": "京畿道楊平郡開郡面開郡山路に位置するグリーンマンゴーは美しい庭園が自慢です。 グリーンマンゴーの庭園は庭園デザイナーイム·チュンファさんのデザインで数百種類以上の木と花で調和して飾られており、専門庭園士たちの手で真心を込めて育てています。 四季によって違う姿をお届けするグリーンマンゴーの庭園は、春にはチューリップガーデン、夏にはバラトンネル、秋にはリンゴの木、冬には雪が積もって美しい風景を誇ります。 グリーンマンゴーを訪れると、グリーンマンゴーのマスコットであるゴールデンレトリバーマンゴーに出会うこともできます。 グリーンマンゴーの代表メニューは、新鮮で健康的な材料で作られます。 グリーンマンゴーでは、選別されたコーヒー豆や焼きパン、さまざまなクッキーや飲み物が楽しめます。 グリーンマンゴーは、子供たちが遊べる芝生や遊び施設も備えており、家族と一緒に過ごす時間を楽しむことができます。 グリーンマンゴーではオーストラリアの名品ショップで見られるオズラナブランドのモカシンも多彩な色で購入でき、ポーランド工房から飛んできた青色のハンドプリンティングが魅力的なポーランド食器コレクションも販売しています。 最近レニューして広くなった室内空間と庭園テーブルセッティングで様々なイベントや家族、団体の集まりも楽しめます。グリーンマンゴーではネイバーやインスタグラムでフォトレビューをするとアメリカーノを差し上げ、キオスクで注文すると飲み物の5%を貯めるイベントを行っています。 毎週水曜日は休みで、営業時間は9時から7時までです。 グリーンマンゴーの位置と詳細はネイバープレイスとインスタグラムでご確認いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "グリーンマンゴーはどこに位置していますか？",
            "answer": "グリーンマンゴーは京畿道楊平郡開郡面開郡山路に位置しています。"
        },
        {
            "question": "グリーンマンゴーの庭園は誰がデザインしましたか？",
            "answer": "グリーンマンゴーの庭園は庭園デザイナーイム·チュンファさんのデザインです。"
        },
        {
            "question": "グリーンマンゴーの庭園は何種類以上の木と花で飾られていますか？",
            "answer": "グリーンマンゴーの庭園は数百種類以上の木と花で飾られています。"
        },
        {
            "question": "グリーンマンゴーのマスコットは何ですか？",
            "answer": "グリーンマンゴーのマスコットはゴールデンレトリバーマンゴーです。"
        },
        {
            "question": "グリーンマンゴーではどのようなメニューが楽しめますか？",
            "answer": "グリーンマンゴーでは選別されたコーヒー豆や焼きパン、さまざまなクッキーや飲み物が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "グリーンマンゴーには子供たちが遊べる施設がありますか？",
            "answer": "はい、グリーンマンゴーには子供たちが遊べる芝生や遊び施設があります。"
        },
        {
            "question": "グリーンマンゴーではどのような商品が購入できますか？",
            "answer": "グリーンマンゴーではオーストラリアの名品ショップで見られるオズラナブランドのモカシンやポーランド食器コレクションなどの商品が購入できます。"
        },
        {
            "question": "グリーンマンゴーの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "グリーンマンゴーの営業時間は9時から7時までです。"
        },
        {
            "question": "グリーンマンゴーの休業日は何曜日ですか？",
            "answer": "グリーンマンゴーの休業日は毎週水曜日です。"
        },
        {
            "question": "グリーンマンゴーの位置情報を教えてください。",
            "answer": "グリーンマンゴーの位置情報はネイバープレイスとインスタグラムでご確認いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 519,
        "QA": 448
    }
}